班黑狗咁鍾意次次大日子前都捉d出名既人

又自己作個tg出尼作文宣
為左呃ot可以去到幾盡

仲會動用情緒勒索師推人出去送頭

唔出嘅話你對唔對得住被捕被自殺手足

人越多越安全